{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Inicio","text":""},{"location":"#rpgym","title":"RPGym","text":"<p>O RPGym \u00e9 um projeto que visa incentivar o p\u00fablico de academia, entretanto, necesitam de um incentivo para ir diariamente ou na maior parte das vezes. De forma geral, a plataforma ser\u00e1 gamificada</p> <p>O projeto em quest\u00e3o foi desenvolvido pelos dicentes que cursam a disciplina de Requisitos de Software na Universidade de Bras\u00edlia (UnB).</p>"},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"<p> Membro Nome Personagem GitHub Dara Maria barbosa de Sousa Bellatrix daramariabs Davi Rodrigues da Rocha Orion DaviRogs Genilson Silva de Ara\u00fajo J\u00fanior Zal GenilsonJrs Isaque Colem Bastos de Quental O L\u00e2mina isaquecolem Lucas Heler Lopes Caenis Akaeboshi Mateus Vinicius Vieira Spiegel matix0 <p> </p>"},{"location":"Produto/declaracao-de-posicao-do-produto/","title":"Vis\u00e3o Geral do Produto","text":""},{"location":"Produto/declaracao-de-posicao-do-produto/#declaracao-de-posicao-do-produto","title":"Declara\u00e7\u00e3o de Posi\u00e7\u00e3o do Produto","text":"<ol> <li> <p>Qual \u00e9 o produto que voc\u00ea se prop\u00f5e a desenvolver? Um Aplicativo com a tem\u00e1tica de gamifica\u00e7\u00e3o para enriquecer o contexto, sendo voltado para aqueles que querem ou precisam de um incentivo para frequentar a academia e praticar atividade f\u00edsica.</p> </li> <li> <p>O que torna este produto diferente dos seus concorrentes? N\u00e3o exsite um aplicativo semelhante na disciplina, tornando assim inovadora dentro do prop\u00f3sito.</p> </li> <li> <p>Quem s\u00e3o os usu\u00e1rios-alvo e clientes do produto? Os poss\u00edveis usu\u00e1rios s\u00e3o os alunos da UnB e/ou pessoas que praticam ou desejam praticar atividade f\u00edsica dentro da academia. </p> </li> <li> <p>Por que os clientes deveriam utilizar / comprar este produto? Al\u00e9m do seu maior ponto ser o aux\u00edlio no incentivo a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas e a sa\u00fade, o aplicativo \u00e9 bastante intuitivo e consegue entreter o usu\u00e1rio, oferecendo uma experi\u00eancia diferente de como lidar com o assunto.</p> </li> </ol> Questionamentos Descri\u00e7\u00e3o Para Publico que necessita de incentivo a sa\u00fade com academia Quem Todos interessados, j\u00e1 praticantes ou n\u00e3o de atividades f\u00edsicas O (nome do produto) RPGym Que Deve incentivar e divertir com o uso e consequente melhora da sa\u00fade Ao contr\u00e1rio De aplicativos que apenas apresentam exerc\u00edcios ou realizam data\u00e7\u00e3o, esse possui um toque de gamifica\u00e7\u00e3o, com recompensas e uma sensa\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o quanto ao que \u00e9 feito Nosso produto ir\u00e1 possibilitar ao usu\u00e1rio uma navega\u00e7\u00e3o diferente, que induzir\u00e1 a cumprir com seus objetivos de maneira pr\u00e1tica"},{"location":"Produto/declaracao-de-posicao-do-produto/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 17/04/2023 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do documento e da declara\u00e7\u00e3o de posi\u00e7\u00e3o do produto Genilson Silva"},{"location":"faccao/faccao/","title":"Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o","text":""},{"location":"faccao/faccao/#emblema-da-faccao","title":"Emblema da Fac\u00e7\u00e3o","text":"<p>O emblema da Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o foi concebida com componentes visuais que capturam a ess\u00eancia da hist\u00f3ria da fac\u00e7\u00e3o: A vanguarda que bateria de frente com as Big Techs que apenas pensam em explorar, explorar e explorar, devolvendo os saques em forma de bens para os povos afetados por esses conglomerados. Assim, o emblema evoca a atmosfera severa de Calamum Caereleum, uma revolu\u00e7\u00e3o que busca ser os mais mercen\u00e1rios entre os mercen\u00e1rios.</p> <p> <p></p> <p> </p>"},{"location":"faccao/faccao/#historia-da-faccao","title":"Hist\u00f3ria da fac\u00e7\u00e3o","text":"<p>Fundado por um grupo de mercen\u00e1rios que cansados de ver a explora\u00e7\u00e3o desenfreada que vinha sendo feita pela Spark Tech, a Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o surgiu como uma vanguarda que bateria de frente com as Big Techs que apenas pensam em explorar explorar e explorar.</p> <p>Agindo discretamente, a Centelha planeja cada golpe com precis\u00e3o. Suas a\u00e7\u00f5es s\u00e3o cir\u00fargicas, visando minar o poder das Big Techs sem causar danos desnecess\u00e1rios. Eles s\u00e3o mestres da discri\u00e7\u00e3o, operando nas sombras para evitar aten\u00e7\u00e3o indesejada. </p> <p>Redistribuem recursos roubados de volta para as comunidades exploradas. Hospitais, escolas e abrigos s\u00e3o financiados com o dinheiro das pr\u00f3prias corpora\u00e7\u00f5es que os saquearam.</p>"},{"location":"faccao/faccao/#personagens","title":"Personagens Caenis  Zal  Spiegel  Orion  O L\u00e2mina  Bellatrix","text":"<p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> Caenis, um burguesinho safado, sempre se destacou entre os demais da sua classe estelar. Desde jovem, ele desprezava as normas impostas pela sua fam\u00edlia de elite e almejava algo mais profundo do que a vida superficial da alta sociedade intergal\u00e1ctica. Sua avers\u00e3o se intensificou quando ele descobriu que seu tio, o Bar\u00e3o do Setor Estelar da Spark Tech, n\u00e3o s\u00f3 mantinha escravos, mas os submetia a experimentos, transformando-os em seres h\u00edbridos para vend\u00ea-los como mercadoria. <p>Profundamente chocado, Caenis agiu por uma mistura de indigna\u00e7\u00e3o e compaix\u00e3o, tentando libertar os escravos. No entanto, sua tentativa resultou em sua captura pelo tio, que, em retalia\u00e7\u00e3o, o transformou em uma criatura et\u00e9rea, onde em centenas de anos atr\u00e1s, tamb\u00e9m eram conhecidos como fadas, e o aprisionou. Determinado e notavelmente resiliente, ele conseguiu escapar e liderou uma rebeli\u00e3o junto aos escravos h\u00edbridos, derrubando o regime escravocrata de seu tio.</p> <p>No cl\u00edmax da batalha, seu tio, desesperado, arrancou suas asas com um golpe, deixando-o \u00e0 beira da morte. Nesse momento cr\u00edtico, o esquadr\u00e3o de combate da Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o entrou na batalha, fornecendo a ajuda necess\u00e1ria para Caenis escapar das garras de seu tio enfurecido. Ap\u00f3s se recuperar, profundamente grato a Facc\u00e7\u00e3o, Caenis aceitou a oferta de sair pela gal\u00e1xia, dedicados \u00e0 liberta\u00e7\u00e3o de mundos oprimidos e \u00e0 derrota da tirania corporativa que assola as estrelas.</p> <p>Desde ent\u00e3o, agora ciente das injusti\u00e7as perpetradas por sua classe, Caenis continua a frequentar os mesmos ambientes da alta classe, utilizando suas habilidades de fada n\u00e3o apenas para seu pr\u00f3prio divertimento, mas tamb\u00e9m para desafiar a burguesia intergal\u00e1ctica.  </p> <p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> Em um canto distante da gal\u00e1xia Calamum Caeruleum, existia Zal, uma soldada endurecida pelo destino que, desde jovem, carregava o peso de um passado dilacerante: a perda de seus pais, v\u00edtimas das garras cru\u00e9is da gan\u00e2ncia humana. Consumida pelo desejo de vingan\u00e7a, ela se tornou uma mercen\u00e1ria implac\u00e1vel, cuja determina\u00e7\u00e3o era t\u00e3o forte quanto sua natureza arrogante. <p>A trag\u00e9dia se abateu sobre Zal mais uma vez quando sua irm\u00e3 foi brutalmente assassinada diante de seus olhos pelo conglomerado Slitherium, que devastava mundos inteiros em suas buscas implac\u00e1veis por minerais raros, marcando-a para sempre. Esse evento cruel e traum\u00e1tico s\u00f3 serviu para refor\u00e7ar sua determina\u00e7\u00e3o em encontrar os respons\u00e1veis e fazer justi\u00e7a com suas pr\u00f3prias m\u00e3os. Movida por uma mistura de \u00f3dio e amor, Zal dedicou sua vida \u00e0 busca pelo assassino de sua irm\u00e3, tra\u00e7ando um caminho repleto de perigos e desafios.</p> <p>Enquanto Zal percorria os confins da gal\u00e1xia em sua jornada, sua sede de vingan\u00e7a era como uma chama ardente, guiando-a atrav\u00e9s das trevas do universo. No entanto, em seu cora\u00e7\u00e3o, ela mantinha a esperan\u00e7a de que um dia encontraria a reden\u00e7\u00e3o e a paz que tanto almejava, mesmo que isso significasse enfrentar os pr\u00f3prios dem\u00f4nios que a assombravam.  </p> <p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> Descendente de uma fam\u00edlia militar, Spiegel sempre se destacou entre os treinamentos como um excelente soldado, por sempre seguir ordens e possuir aptid\u00e3o de combate, tornando-o quase que uma m\u00e1quina de combate, mas que ap\u00f3s se cansar de apenas matar em nome dos grandes que comandavam o mundo funda a centelha da revolu\u00e7\u00e3o como forma de reden\u00e7\u00e3o com o mundo, come\u00e7ando assim sua jornada de reden\u00e7\u00e3o.  </p> <p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> No planeta natal chamado Alpharius, um ser de nome desconhecido desfrutava de uma vida pac\u00edfica, imerso na rica cultura e na comunidade calorosa que caracterizava seu povo. No entanto, esse para\u00edso foi abruptamente interrompido quando o conglomerado Spark Tech, em busca de cobaias humanas, invadiu o planeta com sua implac\u00e1vel sede de tecnologia. Durante o ataque, esse mesmo ser foi capturado pelos agentes da Spark Tech, arrancado de seu lar e submetido a terr\u00edveis experi\u00eancias em seus laborat\u00f3rios sinistros. <p>For\u00e7ado a participar de testes brutais, onde apenas os mais fortes sobreviveriam, esse ser testemunhou companheiros de cativeiro sendo sacrificados em nome da gan\u00e2ncia do conglomerado. Em meio a esse pesadelo, ele se destacou como o candidato mais promissor, superando cada desafio imposto com determina\u00e7\u00e3o implac\u00e1vel. No entanto, sua vit\u00f3ria veio com um pre\u00e7o alto: uma lavagem cerebral que apagou sua identidade, rebatizando seu nome que atualmente \u00e9 conhecido como \"Orion\", uma cria\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria Spark Tech. Orion testemunhou o prop\u00f3sito do experimento, a cria\u00e7\u00e3o do seu primeiro clone, uma sombra que atualmente se encontra nevoada do que um dia ele foi, cujo destino permanece um mist\u00e9rio para ele at\u00e9 os dias de hoje.</p> <p>Apesar da lavagem cerebral, vest\u00edgios da antiga identidade de Orion ainda persistiam, como uma sombra em sua mente obscurecida. Sua salva\u00e7\u00e3o veio nas m\u00e3os da fac\u00e7\u00e3o mercen\u00e1ria conhecida como Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o, cuja miss\u00e3o de proteger os desamparados e desafiar os poderosos ressoava profundamente nele. Orion juntou-se a eles, encontrando um novo prop\u00f3sito como um guerreiro renascido, determinado a lutar contra a opress\u00e3o e a injusti\u00e7a que testemunhou em primeira m\u00e3o. Essa fac\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas lhe deu um lar, mas tamb\u00e9m lhe deu uma nova identidade: Um defensor destemido dos oprimidos, um protetor dos fracos e uma amea\u00e7a aos tiranos que amea\u00e7am o equil\u00edbrio de Calamum Caeruleum. </p> <p></p> <p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> Igor Guilherme, tamb\u00e9m conhecido como O L\u00e2mina, ficou \u00f3rf\u00e3o bem novo e foi criado por integrantes de uma pequena guilda de guerreiros defensores de seu planeta natal, onde aprendeu suas habilidades de combate e dominou o uso de l\u00e2minas. Perdeu seus olhos lutando para defender seu povo de um ataque Apache, o que o levou a instalar pr\u00f3teses de localiza\u00e7\u00e3o espacial que o ajudaram a evoluir em combate a custo de enxergar em preto e branco. <p>Com sua guilda e planeta praticamente destru\u00eddos, come\u00e7ou a trabalhar sozinho em qualquer miss\u00e3o que pagasse bem. Devida a fama de sua per\u00edcia com seu sabre de energia Igor atraiu aten\u00e7\u00e3o indesejada e recebeu um contrato-emboscada do qual foi salvo, por coincid\u00eancia, pela fac\u00e7\u00e3o mercen\u00e1ria Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o, a qual considerou ser eternamente devedor e decidiu acompanhar e proteger enquanto respirasse.</p> <p>O objetivo de sua vida passou a ser n\u00e3o apenas se vingar do conglomerado Apache, mas enfraquecer, desorganizar e desestabilizar todo e qualquer conglomerado ou indiv\u00edduo opressor. Para isso, L\u00e2mina usa de todo esp\u00f3lio que acumula com a Centelha da Revolu\u00e7\u00e3o para apoiar guerrilhas e for\u00e7as de resist\u00eancia por todo o universo conhecido, vivendo com o m\u00ednimo necess\u00e1rio e suficiente. </p> <p></p> <p> <p></p> <p> <p></p> <p> </p> <p> Bellatrix nasceu como herdeira de um dos reinos mais avan\u00e7ados da gal\u00e1xia, onde a ci\u00eancia e a tecnologia reinam supremas. Desde jovem, ela demonstrou uma mente brilhante e uma habilidade excepcional para a tecnologia, deixando claro que ela seria mais do que apenas uma princesa. \u00c0 medida que crescia, Bellatrix mergulhava cada vez mais nos segredos da tecnologia, desenvolvendo inova\u00e7\u00f5es que impressionavam at\u00e9 mesmo os mais s\u00e1bios cientistas de seu reino. Seu desejo por aventura e descoberta a levou al\u00e9m das fronteiras seguras de seu lar, onde ela logo se viu envolvida em uma luta contra as for\u00e7as do mal que amea\u00e7avam sua gal\u00e1xia. Determinada a proteger seu povo e seu reino, Bellatrix assumiu o papel de uma mercen\u00e1ria destemida, usando seu poderoso arsenal de armas tecnol\u00f3gicas para enfrentar os inimigos que se atreviam a desafiar sua autoridade. <p>Sua armadura tecnol\u00f3gica, equipada com blasters de alta pot\u00eancia, campos de for\u00e7a defensivos e dispositivos de camuflagem, tornou-a uma for\u00e7a a ser reconhecida em batalha. Ao lado de seus leais companheiros, Bellatrix viajou por mundos desconhecidos, enfrentando perigos inimagin\u00e1veis e descobrindo segredos h\u00e1 muito perdidos. Enquanto lutava contra as for\u00e7as do mal, ela tamb\u00e9m buscava respostas sobre sua pr\u00f3pria origem e o papel que ela desempenharia no destino da gal\u00e1xia. Com coragem, determina\u00e7\u00e3o e uma mente brilhante, Bellatrix se tornou uma lenda na gal\u00e1xia, uma princesa guerreira cujo nome ser\u00e1 lembrado por todas as gera\u00e7\u00f5es que vierem depois dela. </p>"},{"location":"faccao/faccao/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 17/04/2023 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do documento, da hist\u00f3ria da fac\u00e7\u00e3o e dos personagens da fac\u00e7\u00e3o Davi Rodrigues"}]}